仆街頭先泊街s位，後面間車係咁bu

隔黎條路佢唔撚行係要行呢面架
bu到我扭軚都扭錯

渣ga

咁我少泊街嘛
扭S要慢d呀嘛
後面條友就係咁bu

你好柒

係咪人哋幫係睇後先bu你咋

係咪人哋幫你睇後先bu你咋

我都諗過
但係我情願佢唔bu
一bu我就好煩
扭左扭右都唔記得左

咪撚揸車害人啦

辣殺

畀我就一於少理 夠疆開門上嚟吊7我

香港人最鍾意boot人㗎啦 ，燈位起步慢少少都係咁boot,個個車手上身㗎

Bu...Bu...Bu...BuBuBuBu....

擺明後車想泊，嬲豬

撞9佢